[Rapper] 西方Rapper各位鍾意邊個？

見連登冇乜討論HipHop嘅post
開過個先

乜都聽下但個人最好就係Kendrick Lamar

Kendrick Lamar 把聲好正，又rap得好快，幾buy佢隻 "Good Kid, M.A.A.D City" 同 "To Pimp a Butterfly", 新碟 "DAMN" 玩好多retro曲風 , 佢歌嘅內容講得出好多美國現時嘅社會問題（e.g. 黑人白人分歧), 成日都會feat下其他pop singer嘅歌入面 (Maroon 5, Sia)

Chance The Rapper, Drake, YG, ASAP Rocky/ Ferg, Kanye West, Wiz Khalifa 當然仲有Big Sean都係一啲會常聽嘅

想知再講

Damian Lillard

Tupac, Biggie Small, Wu-Tang Clan

佢都有 佢藝名係 Dame D.O.L.L.A

Bigger Than Us

同Lil Wayne嘅作品 "Loyal To The Soil"

extra 59 Points Game on Utah Jazz

Ricko

Tupac好舊有聽過幾首 佢好似20年前香左

Slim Shady

Future

Mask Off 之前同Drake隻 "What a Time To Be Alive" 隻 "Big Rings", "Jumpman"

Xxxtentacion. Look at me
Kendrick. Dna
Ace hood. top of the world
Meek mill. Gave em hope
Young thug. With that

run the jewels

Xxxtentacion比Drake抄左個beat
整左首KMT
不過Look At Me 個頭beat真係好正

Eminem for sure

DNA正撚到仆街

女rapper方面淨係識Young M.A, Iggy, Nicki Minaj
後者兩個真係好撚嘔心

以下係Iggy Azalea早個月嚟香港幫新歌"Mo Bounce"嘅MV
途人心諗：做乜撚野

Kendrick Lamar Forever

RAP GOD RAP GOD

00年代真係Jay Z, Eminem, Kanye, Dr. Dre, Lil Wayne, DMX嘅盛世

between,

Uh, sama lamaa duma lamaa you assuming I'm a human
What I gotta do to get it through to you I'm superhumanInnovative and I'm made of rubber So that anything you say is ricocheting off of me and it'll glue to you I'm never stating, more than ever demonstrating How to give a motherf---in' audience a feeling like it's levitating Never fading, and I know the haters are forever waiting For the day that they can say I fell off, they'd be celebrating Cause I know the way to get 'em motivated I make elevating music …

NAS

Nicki Minaj

新 MV "No Frauds" 好正

有Drake

Macklemore 首 wings

用rap黎表達人對nike既不滿

Hopsin

自推

Thrift Shop

YG首"Meet The Flockers" 教啲黑人啲樣入華人屋企偷野, 之前喺美國嘈到滿城風雨

macklemore hoodie allen都有聽下

Mike shinoda計唔計

1. Kendrick Lamar
2. K.Dot
3. Kung Fu Kenny
Top three

Migos
Eminem係兒時偶像

Eminem

jay z reasonable doubt
nas illmatic

Jay Z 同 Justin Timberlake有首Holy Grail好正 有冇人知我講邊首

NWA
Snoop dogg
Tupac
Wiz khalifa
Eminem

Tupac rap界係神
不過我覺得overrated

唔好打我

仲有 Lil Wayne

聽就好多都有聽，但講歌詞真係完全冇任何一個及得上eminem，押韻勁得黎又可以講故事，同埋真係好表達到佢既內心世界

Lil Wayne把聲

biggie 完全被人遺忘

Kendrick Lamar is the new slim shady

會唔會吹大咗D

細個聽mockingbird會喊

macklemore啲詞唔好計啲party歌其實都好好

唔會
Kendrick隻新碟一出完全收左Drake隻More Life皮
依家北美rapper ranking Kendrick一定係第一

咁堅

參考下：

講gay果首

Enimem
Dr dre
Busta Rhyme

Rich chigga 算唔算西方？
人哋17歲，而我......

Mo bounce bounce bounce bounce bounce bounce in the Motherfxxking house ......

Kendrick Lamar
Kanye West

前者我覺得已經可以被譽為the best rapper of all time

女rapper都可以好勁

Iggy係小丑黎

Joey badass
Logic
J cole

依個都好正 storytelling rap
Trap撚21 savage lil uzi vert乜乜柒柒 不了

其實我覺得Nicki Minaj唔錯
尤其係Kanye首Monster個verse

識貨Logic + J. Cole

J cole
Kendrick lamar
Eminem

以前仲有聽mgk wiz khalifa juicyj
平時有聽下drake chance the rapper childish gambino post malone

一個rich chigga都屌打大部份而家最紅果推rapper

Kanye, Big Sean, Drake, Travis Scott, Kendrick some of my fav

Rich chigga 好正
仲要係Asian又後生

一開始聽佢首dat stick以為佢on9出黎搞笑
原來條友真係有料 d歌越出越正

Shady

Post Malone, 我覺得得White Iverson係正 Deja Vu, Congratulations (J Cole嘅Deja Vu, Put two fingers in the sky if you want it nigga )

A$ap Rocky

好勁

Nicki Minaj 咁多人聽 把聲好撚煩好撚八婆

Logic 最近首 Black spiderman 勁正,好期待5月隻碟

joey badass
nas
kendrick
另外childish gambino都好正

Santan Dave

我個名連登好似無咩人聽

J cole
Post malone純粹聽下，又冇特別鐘意

Post Malone啲歌嘅rhythm 好正

西爺

MGK 係咪冇人覺得好

早幾年lace up就正
呢期覺得麻麻地

Kendrick Lamar 首humble

Hold up Hold up

Jay z, nas,eminem, kanye,
ASAP rocky,Mac Miller, j Cole, k dot

Dr Dre

MGK

A$AP ROCKY
Travis Scott
Kendrick Lamar
Rich chigga

賣飛佛

K-Dot New Kung Fu Kenny

話說之前DAMN. 出之後 Reddit班友開始估會有第二隻碟 而且啲theory都幾真 有條友話Kendrick唔出碟佢就食黑膠 結果真係攪碎咗嚟飲

Btw 個theory都講得幾火熱 Kendrick本人都要出嚟澄清

J cole

我覺得麻麻 有d似Macklemore

kendrick lamar
the greatest rapper alive

聽佢d 歌 要聽完再聽 要睇歌詞 要睇解釋
你除左會了解到黑人社會，種族問題，佢重教識你 要love yourself , be humble

good kid maad city - 以故事串連 講述kendrick 細個既street life

to pimp a butterfly - 以一首poem 串連 , 用jazz 向hip hop 同埋2pac 致敬

DAMN. - Self-discipline

kendrick lamar is a legend

If I told you I killed a nigga at 16, would you believe me?

對10s班黑人rapper有啲反感
一聽到Bad and Boujee, Black Beatles, XXXTENTACION 之類班黑人rapper個trap beat 就好反感

Look At Me 頭10秒第一次聽果陣即暈想作嘔
between 50 Cent Jay Z Kanye Eminem

90s 00s頭班rappers應該先係最正
個beat打得靚 rap個flow又有一定水準
Dre 50 Cent 都好經典 想share下Fort Minor

個beat打得好靚

2Pac

交代返，今年Kanye :

Travis Scott

好like young thug
首best friend真係正到仆街

Kanye就算數啦
Rapper黎講佢企埋一邊啦
扮下潮神昆下傻仔就得

Fort minor 會唔會岀返黎架 之前岀首welcome講到自己會come back但又無曬聲氣

Heartless 呢啲 R/B 其實正

聽過My beautiful dark twisted fantasy未?

G-Eazy

呢隻真心

2pac is the best

Fuck yeah
His voice is something else

Btw I'll go for j cole and chance the rapper

Power trip has been my jam since it's released

Chance The Rapper已經成為Chicago新icon

Run the jewels 出左3隻碟 免費download beat正 flow勁
Logic 但佢既flow變化唔算多 首首歌都好似差唔多咁
Mgk lace up年代幾好 呢期d歌 有把女聲唱hook 好搶耳 但個人覺得麻麻

另外有冇人有聽mf doom... 佢首that's that 好痴線

Btw 差唔多個個都識既Eminem 係外國論壇見過有人覺得佢歌開始走火入魔 e.g. No favors 淨係盲目追求rhyme scheme 而忽略左d內容... 聽落去係好爽 技巧係好高 但就唔再好似以前d歌咁 你聽到係會跟住rap

好有型

a tribe called quest
beastie boys
the roots

A&AP Rocky Freg Nest
Mac Miller
J.Cole
Travis scott
舊時既Snoop

最鍾意都係A$AP r.i.p Yam
講Rap始終覺得Eminem係最神 可以一個人寫唔同feel Slim Shady Marshall Mathers 同Eminem已經覺得係屈機

slim shady

無聽開剩係想問lil yachty呢條友咩事，好撚難聽

仲有21 Savage

我想知呢單嘢係點 有冇巴打可以講下

呢兩個真係唔識欣賞

簡單啲就係Drake比人話偷左"Look At Me"個beat嚟sample 落自己隻 "KMT"度

呢個係Look At Me x KMT mashup

Drake電台訪問回應事件

Xxxtentacion回應

個mashup幾正 原來單嘢係咁 唔該曬絲打

大家推薦咩00打後album，新手學下野